有冇人login steam，load game變到好慢

server有事定我network問題，hkbn用家

同game話無法雲端同步，friend list又連唔到